如果中左武漢肺炎,要點樣至自殺先唔會累到人

如果自己不幸中左武漢肺炎
又唔想累及家人，朋友，路人

應該點樣自殺先唔會累到人?
跳海??
定自焚??自焚會死得好痛，但最安全

只討論本人不幸中左，應點自殺

去狗屋

唔好咁易輕生呀樓主
不如嘗試下去警署搵人幫手先？

去狗屋同佢地搏命

去警署告解
仲要走均各區警署（中途請戴罩）
了左心事，會安詳點

好啦 我收集左大家嘅意見喇

去狗屋狗宿

傳開去

我都覺去狗宿最好。就算俾佢地打死總叫為香港做點事

衝入狗屋

去狗屋攬炒

唔好睇唔開
有自殘自殺傾向要jinkq去警署等警察叔叔開解

不停去狗屋同警察哥哥傾計
傾撚晒18區

宿主死左唔係病毒都會死架?

你自殺啲毒一樣喺到？ 同你自己隔離自己有乜分別

報案自首